[正視]肥絲大隻問題

其實我又覺得冇乜野
係咁樣連登先會熱鬧
以前高登都成日有呢啲人，個壇先咁多搞笑野
再者唔通放假收工上連登都要咁認真咩

其實係，雖然我已經block左佢

G持肥絲

雖然佢好煩而且我都block咗佢，但其實我唔覺得佢錯
既然連登咁鍾意捉人錯別字，下下吾你老母，挽你老母咁，佢做返同樣既野真係冇問題
出聲要bam佢果班到底知唔知咩叫言論自由？

講得啱
同埋我覺得佢幾有心整
每次見到都覺得好笑

終於有次留言係正常

好明顯以為自己好幽默 刷存在感 有幾搞笑啊 仲要開個post黎講 吹捧完未?

我入黎支持肥絲嘅